[hello!project討論區#8]牧野真莉愛落地獄啦你

モーニング娘。 '17/Morning Musume'17

アンジュルム/Angerme/天使之淚

Juice=Juice

カントリー・ガールズ/Country girls

こぶしファクトリー/Kobushi factory

つばきファクトリー/Tsubaki factory

國際資源站 搵seed埋便

家族排名機，應該識玩架啦

屌你老母

睇返上個post可以1個月爆到 咁下次做遙畢做標題差唔多

真係開

行動派 當我廢架咩

尾形明明咁靚女點解一部都爆唔到

平啊

小牧野咁正

下年春con日程上半部

比較想知家族冬con

収録予定曲】
[CD]
・ BRAND NEW MORNING
・ ジェラシー ジェラシー
・ 邪魔しないで Here We Go!
・ 弩級のゴーサイン
・ 若いんだし!
・ 私のなんにもわかっちゃない
・ 青春Say A-HA
・ CHO DAI
・ ナルシス カマってちゃん協奏曲第5番
・ もう 我慢できないわ～Love ice cream～
・ Style of my love
・ 恋は時に
他、全15曲収録予定
[BD]
「モーニング娘。結成20周年記念イベント ～21年目もがんばっていきまっしょい!～」(2017年9月14日 新木場STUDIO COAST)

M

仲諗住佢出個deluxe
得十五首 青春小僧到sexycat一首都唔落album

都出左碟仲放落去做咩

4負評 落地獄啦

你落地獄啦

牧野巴幾時交返個id比我

睇波做人啦你 睇返15春 個talk 12期最差係邊個唔講啦
上去講野都唔諗好

牧野講野真係幾多冷場 明明之前上綜藝表現幾好
但佢跳舞算唔錯
其實大家都各自有長處短處 無謂放大缺點啦

仲要煩膠口頭禪

綜藝好咩 上過d咩 棒球果d呢d

之前12期整人 覺得佢幾有綜藝感
同埋有次玩模仿 佢2round都係模仿棒球手 完全睇唔出分別 幾搞笑

咁少啊

講到M娘好多綜藝做咁

講到咁好 有得出應該都有份啦

lm

算係有過啲表現 幾深刻咁囉
其實個個都有進步空間 何必呢
定係佢真係做過啲咩

Hater gonna hate

做乜鳩 牧野有時係幾煩膠，但都唔洗咁樣黑人阿嘛
個個都有自己唔中意既member架啦，無謂成日針鳩住人

睇乜鬼m娘吖
一齊睇country girls好過啦

啱吖

神級顏值
綜藝感強
歌唱力又強
曲風獨特
同飯互動又多
各方面已經超越左m娘

可惜執左

執咗你啲骨？

執咩啦 鄉其實好勁 大家研出身 都可以差咁遠

唔好見到鄉女好似俾人拆左團咁
實際上係帶俾他團既飯入鄉女坑
真正天命所歸既係我地鄉村少女

LM！

7個負評 平時又唔見咁多人 一針下立刻出晒黎

全部牧野巴分身黎架

最近無聊聽下小田さくら以前唱既歌，息を重ねましょう同be alive正wo

細個唱得生澀d，有d位會唔夠氣，好cute cute

鄉女真係無敵，
感情又融洽，
又有momo真傳
剩講顏值已經玩晒

睇返家族con鄉出黎 船木結可愛
知又反應快春菜係到講可怕立刻自己出聲針住春菜
梁川講野又幾好
小關叫左可以型下
山本大小姐feel

我見猶憐，好心痛

入mm喊都心痛 躝啦 唔送啦

巴打幾時整個煩膠maria合集?

我呢d新飯，真係唔知佢有咩on9口頭蟬，有咩節目既對應柒到唔敢睇

口頭蟬未聽過啊 你睇下片都會聽過掛

mariaraburin

嘩屌 見到都覺得有聲

曲線求seed

要seed啊 有d中字dvd 不過唔比
我宿舍限網比唔起

天使團版既松岡茉優

做明星真係好，idol會主動黎見下自己

潮流達人
攣毛用咩整個頭好

攣毛仲好啦，易整好多，唔使夾都有層次感

雖然我唔知你係短定長長地既頭髮啦

攣好鬼 我天生直後天先攣 攣到勁柒

小妹呢種長度 應該算短

你整ALL BACK應該幾好睇

男人老狗留咁長

靚仔先敢露額頭

all back 又要剪短返先做到

小妹係女飯黎

難分真於假

收嗲啦 你係女飯既話，我即刻出旺角行人區唱brand new morning又點話

屌裸住跳啦

佢係女飯 你跳啦

預埋我 隔離幫你fing旗

個次交收横山抽選 我朋友見過

等睇巴打出旺角行人區唱brand new morning

不過絲都好 識唔到

真 我就係果個朋友

pmed

躝啦 pmed

咁姐係同tg果時有出入啦

禾道重把聲

阿蘭巴出咗旺角未

當時香港con我幫過邊個買野架 同我講聲

邪骨練定啲舞步

屌岩岩表弟玩我account 假波唔計唔計

頂,笑左出聲

屌你真係狗嚟

阿蘭巴 乖乖地找數咪算

順便找埋條食屎數

找數啦 搵埋淳君爸打幫你fing旗

星期五有春水同田中

咁快就已經五版

咁快 應該12月前都推得完 咁下次標題
牧野真莉愛下海

你好嘢

有邊個會玩抽選

竟然有5個正評 咩料

即係反牧黨仲有4個!

有陣1日得幾個回覆，最近好似快左

懷疑果4個以為題目係叫會員牧野真莉愛落地獄所以正評左

啱啱先記得比負評
哩個係咪最多人評分嘅hp post?

多謝我引咁多人

認真題目 你地唔理

應該冇小圈子小得過呢個

啱啱無印買完相簿
慢慢入相

我嗰d生寫都仲未開始運

小心d啊 少少野都會毀左張野

入完之後影黎睇睇

啊真係冇人理 到時我拎到 唔好問我

我玩

我係俾抽選玩

你又岩

等你地抽完再討論
好窮

抽到牧野會垃圾桶見

抽中就證明你同佢有緣，唔應該再黑

岩岩即刻收到email依家出左貨

你住邊？我去垃圾站搵

拎返台灣

講笑 絲打們有意牧野 我有話比你地聽囉

其實我冇意 只係唔想浪費
仲可以放比人

食屎啦 垃圾桶見

浪費

執完仲要賣返出去

我試過漏左抽選file係酒店
佢問我駛唔駛寄番寄我
我見得兩張俾咗佢攞嚟用

ハロステ過場有知唱歌
好怕羞 嗚哇

幾秒啊屌你

29:05

借沙由呃錢

其實唔錯架點架要拆佢

屌你班仆街淨係正負評完唔出現
連登hp復興靠你地架啦

全連登居然有16個h!p飯咁多

呢套咁既辣殺動畫都想呃錢 睇完都唔知睇左咩

一睇到變身 真係成間HP出動我都唔睇

夠晒洗腦

呢個更洗腦又可愛

上緊堂一開知醬訓係到 我點見人啊

公開承認自己係毒L

同學心諗 : 一早知啦..........

以前高登好似仲多

垃圾高登 完全冇理由下ban柒我

高登有過H!P po咩 都上左好耐，好似無咩印象

係到復興囉 又牧野落地獄開始

趁未落去，好食多d好野啦

做餓鬼

冬con日程

屌128開愛知 我果到剛剛到 201走 冇一場睇到

開咁多中野 好心開多d大阪啦

老野主持節目

舞美學完返屋企幫我摺衫

點解要出埋晒d垃圾番組，
marketing食左屎 ？

成本低 又可以俾班老人家出吓鏡

點解唔plan年尾去東京
又有countdown con 年頭又有冬con

有人支持架 我話老野主持 比人負評 出gno唔好咩 出d垃圾

家族旅行 冇得話事 到時有得去官店都要還神

真係好襯

你唔玩生寫架

唔玩㗎
我想買佢兩個套衫多啲

如果有得返轉頭我寧願未開始玩過生寫

不要回頭

安心等自己推畢業之後唔玩啦

換推家常便飯啦

モーニング娘。'17小田さくらが“20問20答”でハロプロ愛を語る！【ハロプロ誕生20周年記念連載】

支持好女仔Sakura 做下任隊長

有英文版翻譯

有無中文版翻譯

Show Blocked User - 牧野真莉愛 太煩咁q多圖
小田難d 12期做差唔多 春水or野中

應該牧野做隊長

佢做成團棄 專攻拳算

貼mm圖都要被人block

咁如果12期既話，我覺得得牧野有隊長feel

G持

我會按落去睇 係圖咪維持ban個樣囉

留到咁耐先講啦

正評又多1

好難想像幾時可能會退坑 唔敢諗
其實鐘意成員之外，我覺得mo娘展現出嘅風格、氣氛同表演之類嘅野都好正

Same

我應該只會退生寫坑 冇左鍾意果個唔會買 團應該會睇落去

頭先上網見到

好耐啦 old new

Duu生日快樂

正呀

格格格個樣好似死老豆咁

3個12前面 小田最後面

咁少人唔好咁執著企位啦

執走某個ok架啦

原來鄉女首新歌係我個花音作詞

你 算啦

聖殿下好有女王既霸氣

唱気まぐれプリンセス 麻屈機

07真係好靚

07

新歌係指小生意氣？
就黎變舊歌啦
定真係有新我唔知

冇新 佢哥倫布姐

哥倫布？

哥倫布發現新大陸

問得呢個問題證明你係新飯
07係田中

最多知道大家叫佢貓 google惡補過都好 冇人解過點解係07
黎啦睇你地講點解係07
麗奈走先飯

用日文讀07

其實唔覺得好似

趕返屋企睇
點知咩樣都睇唔到

女飯CALL得仲大聲過男飯

去過都知 成班女啦

07講法係台灣出黎架

h!p 超多高質女飯

明明果陣都唔覺有咁多女聲
btw 聽慣男聲覺得有d怪

Topic
其實覺得佢似弱版riho 唔計樣同身材
又係下下強推，連石田小田麻醬都未單c過佢已經有單c(結果係點大家應該有眼睇)，仲有係咁上雜誌，有綜藝又係咁比佢出位
當然佢既資源冇riho咁多，但係riho嗰時都叫吸左唔少飯，而且歌舞都好佢一大截，maria跳舞完美印證左動作幅度大唔代表好睇，成日睇到好尷尬 唱歌更加唔洗講

Btw唔覺得佢係傻大姐性格，睇佢反應明顯醒目女黎，不過鏡頭前後有分別好正常

召喚飯窪春菜巴打 你地一定好岩傾

我唔憎佢，只係覺得佢唔值得咁快企c，咁多有料過佢既前輩都未有單c啦 仲要c左都係比人搶哂風頭

咪係 比其他人唔好啊

浪費晒

弱版riho
邊方面? 唔係好覺有似嘅地方

c位有咩所謂
反正都係實力主義
唱得好 跳得好大把solo part
駛鬼理佢邊個c位

如果話似riho，我覺得佢地都係有嗰種驕傲感同想展現自己嘅感覺，但maria冇riho咁嘅實力
maria歌舞好似話過係因為慣咗研修生時期太過用力，但依家都唔係改善得好好咁
言行方面以前係成日喊 但睇得出佢都算認真努力
有時炫耀下 炫富 棒球宅 maria loving etc我覺得可能係一種角色走向? 可能偏向似走桃子嗰種煩躁系?
不過我唔好maria哩種風格

想做桃子咁發夢啦

呢樣真 你唱唔掂既就算c位都唔會多分詞
唔明點解咁介懷

堅持才能成功

落地獄啦

發神經

盲反真恐怖

佢只係character突出 所以受推
但同riho差好遠
riho係喺大眾有知名度
就算唔係fans都會認同佢嘅實力
大家會因為佢而記得m娘
坦白講 今日嘅聖同埋小田都未達到呢個層次
牧野就算吧啦

希望大家可以少一點謾罵 多一點所賞

得一個先引起姐

誰かのこと ディスリ蔑むより
素敵なとこ 褒めてあげたい
恨むなかれ 愛したまえ

就係你

議事論事者

係mb

但係人地連c都冇 佢c左都唔突出，根本就浪費左個機會

邊個c都好啦
總之唔好好似里保嗰陣獲獲都係c

遙遙BD唱dearest.

岩岩睇完

除左 聖 有接近 白金水平，其他人連小田都仲係差 d咁

無得比 riho係 ACE, 當年 Nachi, Maki, 都係必C.
事實係你唔鍾意都好Riho係真係唱跳顏都掂

小春當年都C, 唱唔掂一樣咁多分詞。 MM就係咁。 你咪又係又要屌又要睇

c唔c都係公司安排姐，唔明點解前面有人講到個member想c就有得c ，然後走去blame人有咩用
雖然牧野係煩膠到好多時都不敢直視，但當初12期性格模糊時，佢算係12期入面第一個建立清晰形象既人

雖然咁既形象唔知係好定唔好

十二期，清晰形像一定係野中

我意思係性格上既角色定位 冇記錯最一開始牧野上位時，野中或者其他十二期既性格都未係咁出 係怕怕羞羞驚得罪人咁既款

公司盲撚左咪推佢C

唔明點解前面有人講到個member想c就有得c 一向都講緊公司係都比佢 唔比真係努力進步果d

家陣考試咩 最佳進步獎
營運推佢目的咪賣錢囉
事實上佢真係上到位喎

想問各位有冇人識hellopro 肥仔啲花生

上到d咩位 佢c果首mv冇咩人睇 綜藝好固定 帶到領到
最勁咩泳衣上封面

secert度應該多花生啲

牧野賣週邊能力好強架
櫻都係top但係櫻飯好少買嘢同埋去握手會event嗰啲

睇波同身材架嗎

櫻係好女仔， 連d飯都係平實好 fans. 會洗錢但唔會亂洗錢

咩嚟

原來B站有BUONO! LAST CON 中文字幕
睇完好想睇返守護甜心
有無人知邊度有粵語中字

hellopro 肥仔=一個知名神煩肥仔飯

secert=FB H!P婊版

就係secret睇完想食多啲

其實香港fans 網上有啲咩討論平台？
除咗哩度我剩係入咗fb台灣同香港粉絲交流區
完全唔知有婊版

有無錶版link?想去食花生

比你

守護甜心你都岩 btw粵語中字應該好難搵到了

仲記得主題曲王君馨唱既......

睇左十幾個po，根本就係成個page都係婊個肥仔

以前tvb好似播第二輯先用返原版buono歌

條友講野都幾搞笑

現場一聽到心靈之蛋即刻眼濕濕
最衰得勁短

你幾歲啊ching

祝聖生日快樂

佢既心靈unlock 左

聖殿下生日快樂
當年睇守護甜心都係為左睇佢同nanami

你識條春咩

我鐘意紗季

唔係年齡問題黎

我覺得真實的自我好感人 首歌本身加埋回憶

buono!全部歌都好聽
都不是淳君作的

今年鄉女好似無聖誕節活動

有囉
My Boy, Bravo Bravo 仲有幾首

村姑而家只係得家族con先有機會上水唞吓氣

會否太大

肥咪大，好正常的

好有肉地

我鐘意你個對多d wo

有肉地啊 肥咩 比你咪又係屌

我宣佈唔開牧野波 停戰

佳林

人妻係咁上下

我笑到痴咗線

生田 個蘋果好慘

小學生

點解可以揸得爛個蘋果 笑死我😂😂

好似幾QQ

一岡新團 遙遙無期

1期

你終於唔係圖

阿姨係咪唔使跳舞?

過多幾年之後 召喚番鄉女全員出嚟唱愛おしくってごめんね

配信之嘛
都唔會真係出黎架啦

有咁耐歷史先啦

鄉村娘成立於1999年
仲有2年就20週年

係新選定咩其實
如果係新選點解好似未聽過

改左少少名重新出發啦 唔通想做返被咒一團咩

一早講過啦
9歳～17歳までの独身女性であればどなたでも応募できます。
ただし、東京で行われるレッスンに通える方が対象となりますので、あらかじめご了承ください。

期待 好耐未試過有audition片播

之前睇8期徵選吉川友俾老師屌撚到

頂原來7月15講 我果期8點幾出門口返工11點幾先返到屋企冇留意

幾鍾意佢 follow左佢twitter 感覺佢個人都幾funny
重點係好靚女

抽到麻DO
最後嗰張lady gaga笑撚左出嚟

佢地件T 不過一張春菜都唔中 少有

吉川冇入m娘係浪費左

其實呢大家都有佢地ig

想要do,maria btw左邊個女飯唔錯

成日貼我さゆみ，比人睇蝕哂啦屌你

真係當左依度小圈子post

屌我自己關圖算 洗圖啦

我都覺得吉川友最正

終於更新咗曲目
幾吸引 因為少single歌

第二首好似未公開過

今次值得買 咁多首都冇出過碟

我是不買碟派

下個post又要換圖啦 mm同天使到時邊個開記住轉

個Morning café 好貴
知醬杯野飲應該最好飲

好似幾正

eripon四日無更blog
好想睇佢萬聖節個look呀

上年

可能驚嚇得制唔比放

my g

你j番牧野啦

十幾蚊張埂係買一set啦

有d人唔想成set 例如我唔想要邊個 海外場緊係例外要一set

有一set賣？
校服想要一set

🤤🤤🤤

拳工淨睇大佐玲音夠啦

好睇好多啦同以前比 女大18變

川村把聲我覺得好聽

麻do個訪問睇到眼濕濕

agger🤤🤤🤤

Molamola

HONG KONG のみんな 大聲D

春菜之前係blog 講過呢套 動畫化了

大佐
和田肥左咁多

拳工比兩個肥 搞到唔好睇 隊長都算 和田唱又唔係咁好

隊長我都可以算
和田不了

北研愈來愈正

做乜鳩依家澳門街咁似大陸咁

未到3年就圍滅了

會唔會知得太遲

街邊豬扒包賣$40
唔講仲以為佐賀牛切出嚟整

澳門有野玩既咩

去賭

輸左幾多

你平時成日輸

不賭是贏

贏錢買生寫

小賭怡情 ，大賭變李嘉誠

咁睇黎你今次要賣生寫套現還債了

最近聽下以前mm既歌，原來都好好聽

btw 我想問『Only you』企前排個短髮金毛靚女叫咩名

前ace+隊長（我第一個推）
高橋愛

今個月馬會贏左5k+澳門贏左4k

有料

仲唔比我周到你 等我之前走數仲有D內疚，你仲唔係巴打!

小妹點知咁易贏姐
利申：第一次賭錢

今日去左cafe 果d真係中jackpot

今日去真係開心死

想像到日本d飯流馬尿個樣

洗唔洗呀

日飯咁易見到 最多開心姐 流咩馬尿

我見日本d整人節目 ，好多人一見到咩明星真人，就話好感動喊哂渣 就算可能唔識個個明星

我頭2推
有冇話開到幾時
同埋係咪要訂先去得？

開到12月10號 要預約
都有少量當日劵 如果有吉位剩

鄉女情人節event

有冇抱抱先

女飯都可能有既.......

有握手
有女飯區
攞定大假先

船木大脾 其實橫山大脾都ok

咪咁變態得唔得
呢度好多女飯架

首先你唔係先

唔係咪唔係囉
家陣犯法咩😒

我都好想聞知

小愛你都唔識， 你真係躝啦。。
白金雙ACE, 現役 真係未追到。 ( 除左 聖 )

今日我老婆生日 23歲

早d畢業啦

咪咁變態啦
你點都摸唔到架啦

出年24喇
夠鐘領養老金

下海

認真喎， 再做多幾年你老婆都只係鳩企，
不如早d畢業返去做 Model啦

唱又唔得 跳又唔得 淨陪襯

人地生日你地講d咁既野........

又想同春菜巴開波啊?

講事實姐
不過model呢啲外務唔駛諗
係u社做吓mc都得既

開波 拎隻手放係個口前面 做咩 食撚左佢先好影上黎啦 唱又唔撚掂 跳又柒下柒下咁唔係大大力先正 咁撚鍾意著泳衣上雜誌 下海囉 幾好啊偶像下海 學到三上咁幾好出晒名 洗撚係mm 到時標題咪偶像初體驗 處女中出唔撚知幾多連發囉

睇完你講牧野唱又唔得跳又唔得，然後我望返上一頁講春菜d留言.......

利申:中立，全部mb都中意

啊 可能唔係處啦 同高層上撚完先有首金C 比妹妹仔開心下 mm根本得聖田麻叫唱得 跳仲少大石 唔撚係以為自己好威威咁啊

你漏左知醬

新入黎 慢慢睇下啦 佢跳気まぐれプリンセス 仲唔夠放 怕怕羞羞咁 等佢風格變下先啦

怕醜姐
知醬小一就學跳舞
小五就做地下アイドル

日本仔係咪痴撚線

換撚屌牧野上去差唔多 橫掂比高層食過

呢d圖唔放Link，有無諗過呢度有我呢d純真既女飯啊

典解要恰禾純真小牧野

收撚皮

陪襯到成日mc 要不是里保走左同係隊長 你都唔撚會有出頭一日

咁鍾意開戰線慢慢

Can you feel?

道重果d都收撚皮老撚到 買定骨灰位未啊

打哂格啦

道重都夠膽屌

開鳩晒咁41個成員都得 20週年咪撚出黎咁撚老

道重呢D老女人等禾黎接收

攬鳩住你條下海撚屌啦

粗重野等我嚟啦

唔撚洗咁啦 大家想開波咪開 輕鬆

唔使起哂鋼咁既

邊撚個得閒google你呀

扮咩 唔會講呢d啦 唔想google到 驚咩

叫班人唔開波咪得 我溫下書睇日劇唔好
黎啦慢慢黎 一個一個咁開波

h!p飯已經唔係多
何苦互相傷害

最近睇緊monitoring 人類觀察
好好睇
廣瀨鈴好鬼死正

佢家姐正d

輕鬆啦 唔多咪唔多

唔撚係掛

廣瀨愛麗絲ok啊

すず正好多囉

殊殊好柒wo

又開新戰線

唔開戰線
個post點會推得咁快

以前啱啱入mm嗰陣google都係出呢啲圖
依家已經變哂泳衣

冇泳衣點引飯 下海更開心

以前可愛好多

依家一樣咁打意

佢未入mm我已經飯緊

躝啦你， 小愛都唔會識。

算數啦你， 就算白金期 道重都只係花瓶

使唔使咁寸先 我講既全部mb係里保做大佬個代開始姐

以前個d咩白金期唔理了，認下有咩靚女, 同埋聽下歌算........

同而家無咩分別，一樣好可愛 只係對 大左.......

里保唔識好過識

雖然話佢係到吸到飯 但其他人變成冇機會

今日10期bus tour

死晒圖

唔使屈指一算，唔係Sayumi就係牧野

粉紅色衫係大石？個樣好似唔多同咁
btw尋晚發夢夢到麻醬又出事

我電腦睇無事

我冇關圖片架

出咩事? 又條腰?

唔通我同麻醬俾文春影咗相

本utb+38 都係冇人要收啊

【新人賞】
つばきファクトリー

小野田

不了

呢個唔係之前俾人爆話係賣獎架咩

反正都無力既 是但啦

田口

又走一個
拳工咩事

解散啦

兩間廠溝埋做一間廠

近年嚟講好似係得拳工出過事？
唔計cute

係咪無咩JOB做，悶得制先比仔溝到

咁maria 你真係かわいい嘛

執左佢啦

玲音過mm打柒下海牧野啦

我覺得大佐唔錯 其他冇留意

玲音唱歌好過大佐

開個盤啦 拳工散佢地會入邊到
開放競猜

仲有5個
可能加研修生呢

鄉夠係

可能做到下隊cute呢
雖然個名好難記

係咪驚大佐玲音會打柒下海牧野先咁講啊

淨係顏值已經做唔到℃-ute啦

顏值黎講得鈴木 舞美超靚

早貴貴以前靚過愛理
不過之後肥左
小舞時尚配搭就最好
千聖五官輪廓最深

睇嚟我同你口味相近

拳工點同鄉比
話就話雙工承繼B工靈魂，
但頂多咪翻唱下B工啲歌
邊隊先係真正受加持有眼見

+3

你只係死DD

本身營運都幾推拳工
出事之後完全成隊好似唔見咗影
椿工之前仲被人話廢過拳工太多
依家椿工仲好過拳工

出黎隻揪 不嬲鐘意 eripon

きみきみきみに決めた！
わたしの恋の王子様
give me give me give me
give me your love

樁工未拎最優秀新人賞
拎埋嘅話就應該會有人走

田口用聖母MODE擋刀

咁樣講不如拎晒最高峰果刻黎比 咁樣冇得比

可以當冇事發生

我都終於忍唔住 block左 牧野巴。
日日唔係沙由就牧野。
本來我對佢兩個都無野的。
而家真係見到佢兩個就有 d反感。

啦係咪先 我都係生日先放咁多

唔通認左佢啦 緊係扮咩事都冇 一認等收皮

鈴木愛理係台灣 睇佢阿爸比賽

10期bus tour 好想去

我係支旗後面遮住咗

𠝹波袋

哪有波

佢拎左佢老豆條褲黎著?

你對波去左邊 !

波平如鏡

佢著錯咗我條底褲姐

唔裝假狗咪係到

有鄉娘

星期一仲要荃灣

荃灣撚 但全日語無字幕......

直播喎

專登請假去睇

睇countdown好過

盡人事 真係好想睇

希望有bs live 直播

一向冇字幕架啦

癲撚線香港con DVD角度超水準
最衰無bluray

聽歌都ok，但有mc部份既話，都想明架嘛

未睇

你唔係有學日文咩

如果有日文字幕我睇，都仲可能睇得明2-3成既 同埋我n5垃圾

容易程度 : 睇日文 >講日文 >>>>>>>>>>>>>>聽日文然後要明

我最記得睇里保果場 淨係麻同佢講果d野我係估得中大部分 未學過日文

麻醬思路簡單直接容易估

邊有可能講易過聽

直播應該好難有字幕？
不過之前睇 發覺好多位都會明到少少
唔明嗰啲位 睇見佢地啲忍喊嗰啲表情都會覺得好心up好多回憶
無論如何都想入戲院睇咗直播先 唔明嗰啲唯有遲啲睇返repo/等出字幕

4日後發售，上次mm con咁多飯，睇黎搶慢少少應該都gg

冇咩人睇架其實

駛乜心急
睇定d先無BS live先再買

正常有啦 有邊次冇

所以一定係睇countdown係最抵

鄉女好正
好感動

話說今年countdown2部終於有麻醬
不過冇do

Today is pocky day

無℃-ute 無buono!
我打算淨係睇第一部

第二部有神秘嘉賓

下海啦

你居然叫歌姬下海

你落地獄tim呀

大家只可以話牧野下海知未

有冇人係見到成員真人之後有d改觀 討論下
我講下先生田 台灣接機見到 勁靚同睇開片唔到feel

全部都好靚 有啲本身覺得肥肥哋 睇真人又唔覺
麻醬好cool

有機會仆街 連震4次4級地震 好撚驚係前震

有咩遺言

其實以經震左14次

如果第時牧野下海，一場手足，我燒返隻碟比你啦

好啊 春菜畢業燒佢畢業con比我

田中生日

貓係逆生長

真心幾鐘意咁打扮既女仔 有d mk味

貓兔都係
龜應該都係

依家靚咗勁多

有無人會睇one ok rock

不經不覺以經19震 唔知今晚會點呢

又黎香港?

1月31日

已經28歲 話佢18都有人信

咁又誇左D 遠鏡+P圖姐

變到唱哂英文歌，無咩癮 到時睇下幾錢先

鄉村可能係H!P史上最好睇嘅團體

乜唱英文歌架咩

鄉村曾經係H!P史上最好睇嘅團體
冇左utachan之後

不過我諗如果uta醬未走
我諗未必有人留意其他mb

生活愉快

かっさd solo line好正
かみこ同ふなし兩個都咁可愛

好想聽佢唱小生意氣ガール

我就覺得りかこ最正

2個年紀一樣

我想聽まなか唱

擺到明田中正d 咪拎下海同田中比

鈴木愛理 ig打中文

正體

我教佢打 埂係正體中放字啦

我都想

我發現我開始認得啲五十音
係咪就嚟識日文

識左一半 好似係

代表毒得滯

哩首之前con唱過？
好似有聽過

有

有音源 但呢個清楚d

識黎都冇用，自修n2但唔敢自己一個去日本睇con

睇con無問題啦 你話bus tour 呢d交流性高既就話姐

話說今日會唔會有直播睇

笑撚左

block 左海外ip
點先睇到

痴線型撚到

Ameba? Vpn

直播咩

唔知啊 不過都係等人放bilibili算

選新人

哦 呢個

諗起今年紅白又要見垃圾J家真係想死

邊位巴打好認左佢

買左碟未睇

我相信愛理係我條女 一定係連登巴打

人生第一次試到爆菊花既感覺.....痛到流左眼淚.......

阿蘭巴

佢不嬲gay

A!O已經有得DL

我係受害者囉

你幾享受

最終審查入左8個
仲有一個未公佈
第一個幾正

推玲音啊 支持 推親下海牧野都傻傻地

3號

點睇咁多人推牧野你啊

7號幾有決心
之前落選左13期
辭退左研修生offer
之後又番嚟選

全部都係睇泳衣既鹽濕佬

吖唔記得佢地係囡嚟tim

7號有D似小片

有個讀小六但落選左兩年
姐係由小四就開始參加?

今次係選中就直接出道 唔洗做研修生？

係想學下海牧野 做第三四代三上悠亞
第二代咪係下海牧野

未入研修生已經俾人黑

痴撚線

牧野咪又係下海 咁細個參加有咩唔得

小四我淨係識睇卡通同玩玩具， 點解日本人已經可以有決心去做idol......

到真係下左海先黎吠啦

個波大過個頭

其實小四已經算大個

都係牧野B你咁既size正

和田寶寶本來係kids黎架

錯有錯著
如果佢入b工/℃
依家已經卒埋業

頹左半個月 人地都已經冇再諗我
得我咁on9一直係到諗佢 我係咪真係太重情義 真係覺得自己好on9
弩級のゴーサイン嘅一句歌詞真係好岩我
ひとの悩みほとんど人間関係
人類的煩腦就是要面對人際關係
算啦 佢開心就好

8號混血兒

混係邊 佢幾黑下

関東人混関西人

屌咁叫混 潮州混廣西都得啦

我都係新界混九龍

佢係白俄羅斯混日本

一定係戴綠帽

咁混血都唔一定白架姐 可能佢好鐘意下海遊水呢

白俄羅斯係老母果邊?

橫山絲 認真報復一個人做到d咩 佢地成班人玩返你轉頭都得 做好自己 忘記佢 活得比佢地更出色啦

呢啲先係混血兒

呢2個係混？

UTA有1/8意大利血統
莉佳子老母係菲律賓人

1/8已經睇唔出有咩分別

睇清楚隻眼

去買對con，我都可以扮混血了

咁混血都有失敗品嘅

廿年前風格

12月11有冇巴絲睇？

20周年

應該去睇，有無組團

你地有得去

我都應該去
係咪仲有好多位？

你地有假又有錢去

喺外國讀書冇得睇

你請假飛返黎囉

又一個外國讀 果日排晒堂但星期二冇堂 如果星期一冇堂去硬

我喺英國，15號先完sem走得，趕唔到11號返黎睇

坐TR靚時間飛東京 7千幾台幣但未計演唱會飛同住宿 窮仔

屌睇錯，以為你飛返香港

返香港1月先返啦

認真本UTB+38冇人想收

咁你又唔講想放幾錢

我自己買果時都唔知價 其實唔知架 等有人想要先諗

我諗住去英國讀喎
有冇比鬼仔蝦啊

上面有人一樣 可以問 我個fd都去英國讀 佢入左果面排球隊 全鬼妹得佢黃皮膚 睇落冇咩蝦果d

不過去得英國讀 屋企正常有錢英文有個底幾好啦 理果班fd做咩啦 過到去放棄香港啦 香港下場都收硬皮

好少會比人蝦. 過到去.如果唔係direct 入U..
中學真係屌打d 鬼仔鬼妹..(學術上)

反而我覺得同膚色真係會排多d

直播都就快無飛

wtf

咁我重情義嘛

聽人講 外國排華幾嚴重

我覺得外國排黑人嚴重d

其實係我印象中 外國就係排華排黑人

咁人在異鄉，就一定有d架啦 咩國家都係........

算啦 比鬼仔鬼妹蝦都好過比自己人蝦 仲要係比自己最信任嘅人出賣

突然發現 呢度個個都俊男美女，又個個留學 我同你地飯同一隊野真係sorry

去英國無啖好食，又無咩景點可以玩，你頂唔頂得住啊

其實我係好柒 邊忽係俊男美女
睇呢件事都知我咁on9又蠢 個樣都係弱智樣

有親戚係個邊睇住我 應該都好D既
好過留係香港對住班人

U入面唔會，大家都思想成熟受緊高等教育
但喺街自己一個行就小心d，有時有d街童/英國mk仔會聊你，早排喺呢邊先有個南韓仔行行下街比個鬼仔爆樽爆到成面血，好痴線
女仔就唔係點敢郁手搞你，我都淨係試過比佢地聊完（溝女果種撩）我唔彩佢地就開始屌我老母

原來你係絲打 我之前去日本都有外國人聊我 仲要係用普通話同我講 你好 個次係我第一次比人聊

好恐怖 爆樽係咩玩法

仲重咩呢 人地咁對你 有個過新生活過到去過好d 有多人見人去外國留學（台灣唔計）都會覺得你好特別除時搵返你 同政治環境問題 冇得放好放

通常靚女先有人聊
兩位絲打pmed

屌得我係柒頭姐 比人玩咩都有 其他靚女靚仔 絲打們又比人聊

唔好咁衝啦

扮咩吖偽毒mk仔
利申窮柒毒 覺得有啲野改到就改 改唔到嘅慣咗佢算 或者換個角度諗下 無謂同人比
遇到咩唔開心就搵啲開心野搞下 世界咁大咁多野點都可以搵到啲樂趣

認同 我而家孤獨一身算 自己一個幾好

呢排係呢度飲左好多心靈雞湯 小妹愛你地

小妹 嘔心

D鬼仔樣衰都照聊啦 我真係唔靚

點解可以忍受到自己一個 唔覺得悶咩

當比人玩完 傷完咁多次 我冇辦法真心拎個心出黎囉
自己幾好 我成日自己一個行帶耳機 冬天行仲有feel 係討論區吹下水 出黎吹下水都ok 但真心我唔會

我又唔係冇試過真心 最近咪又係咁 可能係命運啦 同去留學要學習孤獨 唔係幾辛苦

巴打咁風趣 應該好多朋友
得閒分享吓有咩溝通技巧啦

睇黎你真係比人傷得好重 我有時係比較毒舌 但係起碼都會用個真心去對人 口硬心軟個種 依加得返出黎嘅結果就係用個真心去對人 人地就利用你對佢嘅真心去出賣你

話自己毒舌d人通常都係講野好撚閪果種

咁道重都幾閪 練到咁毒舌

點夠你咁勁啊，米線食評家，又識諗風趣IQ題
如果12月個奶mon會仲有飛，到時我一定聽你分享下

我台灣都有奶mon會 不過未去過

中大emilia心情靚靚 自拍Ｅ杯爆乳 網民：超大

好可愛

咪話緊你呢D人唔識分毒舌同閪囉

你又知咩 識真人 以你講通常閪 咁姐係大機率閪啦 咁有咩好多 你都可以話係少數

不過你邊句話人唔識分呢 話自己毒舌d人通常都係講野好撚閪果種

原來要識真人先出得聲,咁我收一收皮先

岩啦 唔洗睇圖

我已經將知醬開頭講個句 ff成係同我講
同知醬同年出世 但同年不同命 不過知醬係大過我

唉 過左半個月啦

做乜鬼
講真睇你啲post feel到你識好多野 學到好多
本人應該好現充

阿蘭個魯迅post

爆個菊又咁多正評

前人落雨本牧野寫真集濕左幾頁

你拎返去都會有白色野落去架啦

你收唔收

哩啲說話應該好睇對象同場合？
女仔啲心理同人際關係好似比較複雜
小妹都覺得好難處理

收黎燒左佢 我都覺得晒我打火機

兩個互相留意對方

又小妹

有冇人ig落過單買野？
有冇教學？
心思思想買

阿蘭巴有d post睇下都幾好 魯迅個post

依到咁多女飯 我認我唔識睇場合講野 我以後會改下

pm買家同佢講要乜

成日買 佢地有時開團去問下ok架啦 生寫佢地放出黎講留啊 之後過數比錢or面交

直接同佢講你想要乜
比錢
等收貨
完~

睇面色做人 重要啦 佢想同你開波咪唔好客氣

玩菊花

忍一時風平浪靜 退一步海闊天空
其實睇返成件事好小學雞

忍係要適當 人生總會智障野架啦

我依加戒左買生寫
就係買人仔牌，毛巾個類

生日生寫都要買下掛 有日期加年齡

雖然咁講好老套，但時間真係最好既良藥。

呢一刻，你會覺得無左個好朋友好傷心，但過幾年可能你睇返成件事，就會好似你形容咁

H!P 生寫咁平，我d窮撚先買得起ja

到呢刻仲想當佢地係朋友已經好智障

我未買過 買左幾張橫山嘅生寫就收左手

我覺得生日張生寫要買下 睇住成長咁 每大一歲又唔同少少

其實都唔平
產量好多
如果DD會好甘

岩架啦 阿蘭巴你有咁多人生經歷 你點醒我啦

下年横山生日個陣買下

我覺得人仔牌會實用D 同埋靚D 仲可以拎住影相
如果我拎住生寫本出街 人地會覺得我好毒 雖然人仔牌都有少少毒

襟章釘係個袋度

反而毛巾唔掛出嚟就真係無用

毛巾真係好靚先會買

好毒

只係買左一條 毛巾掛係屋企當裝飾

菅井老師真係教得幾好

但係點解佢專門教IDOL

因為得idol先會專登影出黎比人睇
其他果d見唔到姐 好似係

呢首歌好啱MM
完全屌打椿工

讀U 其實無咩.
香港人小圈子就一向咖啦. 但總有一個圈夾到的.
台仔台妹.馬拉仔馬拉妹.好 friendly. 好易入佢地的圈子一齊玩..

你去東南亞咩..
英國.真係. 唔算嚴重..
最緊要係" I am from Hong Kong !"

可能因為我係巴.唔係絲啦.
鬼仔真係好撚崇拜 李小龍.
From Hong Kong. ~ Bruce Lee
d 中學 真係以為..我地個個都咁撚好抽..
無比人恰過..仲一齊踢波

果邊d 人. 飲多兩杯..就爆樽咖啦..
男女都係.. 成日到d 鬼妹爆鬼仔樽

嘩~ 絲打 CHECK PM ~

【紅白】出場歌手決定 安室の名前なし 初出場はHey!Say!、エレカシら10組

No mm

好多con/DVD magazine/番組未睇
我要放假呀

傻左咩搵mm同椿工比 根本超班

跨年con

哇 Twicw 上日本紅白呀

如果咁都上 紅白真係垃圾到冇人有而家都垃圾架啦

美如畫

識睇一定睇fns

有miwa

睇完mm可以順手睇埋フェアリーズ、水樹、little glee

紅白真係垃鳩圾Twicw都上到

最憎泡菜野
紅白淨係比所謂主流歌手/組合上
idol d配額一定比Johnny’s同數字團壟斷

johnnys唯一清泉kinki kids
btw,有三代目但無exile

紅白有倉木麻衣

mm唔上紅白以經唔覺有咩損失 紅白選韓狗上去

第一夜有修二と彰
倉木麻衣
倖田來未

mm邊可能上到
kara一早上過去啦

假設姐 我夠知有跨con

紅組大把人選 都要選佢

咁紅白都係邊個紅就邊個上
而隊泡團係日本又真係紅

依家後生鬼仔都未必知邊個李小龍啦

而家D泡菜好撚醒,組團唔係純泡
等D愛國撚無聲出

紅白其實都幾悶
音番嚟講係fns比較有睇頭

兩睇啦
韓國反日/日本反韓就gg

點解會紅真諗唔鳩明 不過米津上唔到

fns都係好撚悶
專門唱舊歌
一個企劃無限loop

又可以聽love machine

唱硬 20週年

之前有ppap, 家入leo&愛理&百田夏菜子，叫做有啲得意野搞下
年尾大型音番嚟講我覺得算係比較精彩嘅
比起ms superlive, 紅白等等

講起家入leo 佢同大原櫻子同藤原櫻一齊唱好J到

今年跨年真係連紅白都冇野睇 真係訓教過

仲有戀愛革命21

應該會有og係現場話晒20週年

我覺得ms super live 簡簡單單仲好

哩啲音番無計
love machine
renai revolution 21
そうだ！we're alive
happy summer wedding

【田中れいな】BRAND NEW MORNING / モーニング娘。'17

28歲 jk

你sayumi可能都好快會玩jk

依家果d真係唔係點識
同埋留學生數量大過以前太多
喺街每行10步就見到一個chinese
當地人都唔覺得有咩咁特別，只係當你一個typical chinese，什至有d好厭惡咁多外來人，所以都好少對你特別friendly

永遠淨係loop呢幾首

換個諗法 如果無呢渣歌可能連上都無得上

Sad but true

J埋隔離

做人唔好咁貪心......

問過我白麻黨主席未

你班雜食系 幾時幫幫手食左地下愛理

呢排食緊素，咁肥膩既留返比手足

原來你地飯埋乃木坂

只飯h!p

モーニング娘。'17、工藤遥の卒業公演をBSスカパー！で生中継
慳番三舊

同上

小妹雙修

好波 雖然大家都係奶Mon，但係現場有d 飯一齊嗌call好似正d

對住個mon嗌......

你條垃圾識條撚嗌call咩

你條死mk寸77 我識嗌 愛されたい! 愛されたい! 架

開post頭一頁連唔連成員打

你全場con就係識嗌愛されたい

連埋好撚長
有名就有圖
想睇自己搵啦

乜會嗌call架咩

嗌吓啦 著住件tee揸住手燈幾有氣氛
戲院睇舒服同爽好多
想笑定喊都唔駛理人

有無人買左飛去唔到
我義海價收

有加場 唔洗義海 新加果場冇咩人買

佢地會嗌call架 同入去睇有暖場睇 我果時入去睇睇到暖場果part先入坑玲音

正價不了
年尾仲有countdown 兩場
唔想駛咁多錢落直播

中字大家享用啦

幾百蚊姐，你食餐飯都無左啦

我拎去買goods

鄉女

知醬啲線條靚到

我係公仔

好正

你下次黎鋪頭記得都要黎指名我啊，呢張係maria醬我既卡片......
以上為虛構對白

Bs live同戲院直播鏡頭唔同
戲院好多大頭睇
但我搶唔到飛
一訓醒 12點3開黎睇得返第一行

睇前一頁講，唔係又開多左場咩?

頂 買咗垃圾位

嘉禾院線獨家現場直播《Morning Musume. 20th Anniversary Tour 2017 Autumn～We are MORNING MUSUME. ～Graduation Special for Haruka Kudo》
反應熱烈！徇眾要求，加開一場！
直播詳情：
預售日期及時間：2017年11月17日 (五) 下午3時正
直播日期及時間：2017年12月11日 (一) 下午4時45分
直播地點︰嘉禾荃新天地
票價：HK$330
語言︰全日語無字幕
註︰網上手續費為每張$10；票房每人每場最多限買4張
粉絲記得準時上 / 經全新「嘉禾院線」手機購票程式 / 親臨嘉禾荃新天地票房撲飛喇！

第2場唔算爆，有無人睇

大把位

連位應該係情侶，去坐佢地隔離

情侶一齊飯 葡萄

買咗第一場最前排d人

台灣果面仲未賣

台灣賣得好貴

台灣睇mm所謂vip 3000台垃圾都係咁 睇直播差唔多

上次春con bs live有d鏡頭仲好過DVD版

呢1個月好鍛鍊下條頸啦，到時要仰視成粒幾鐘架

襯仲有大把位 快d買埋第二場啦

我最多崖下義氣幫你$100幫你食左張裙底席佢

有咩vip咁巴閉

咪果次台con囉 得垃圾卡紙加提早少少入場

我仲以為戲院有vip
一路睇con一路鬆腿

如果有啊 立刻去

牧野真莉愛落地獄啦你

又關你事

通常都係其中一個飯然後捉另一個去陪，我就係咁

有人陪都好啦 我咩都冇 仲要搵到同推識都難

快d搵個女朋友

認真講下得咩 條命生成咁一早放棄左

用新嘅戀情忘記舊情

咁易咩 你話狗公都易d姐 我毒撚黎

300幾蚊陪人睇唔鐘意嘅野
愛情真係偉大

起碼你之前都有女 好過有D毒撚a0

其實好多野可以改變既，係睇你願唔願意去做，我而家唔講應該都冇人知我曾經係女毒撚黎，成間房放滿figure四面牆都痴滿動漫poster果種
曾經都放棄諗住會孤獨終老，冇人知道我有段時間起心肝好比心機學護膚化妝襯衫，逼自己去social d
起碼盡左力去改變先，之後就係睇緣份

原來飯窪巴打拍過拖 誤會左佢係a0

睇嚟我係B站發掘到D痴線野

咩料

a0都開心d

點解可以咁match

好夾
好多SOLO位同3 2 1 GO嗰度

得禾係a0

a0起碼冇傷過 都會有少少期望

我a0 但我比朋友傷過
其實有時真係覺得絕交同分手冇分別

起碼都係用個真心去對人 但比人玩
一樣都係陪左我咁多年 有咩開心事傷心事都係同佢分享 依加冇啦

你還有連登呢到

毒撚a0表示受到暴擊傷害

12/11まーどぅー涙の別れに女ヲタ傷心
↓
慰める
↓
とりあえず飯を食いに行く
↓
ホテル

好似幾有道理
係千載難逢嘅食女飯機會呀

男ヲタ都好傷心
睇嚟我要守住菊花

毒撚們:

睇黎個日D賓館應該好好賺

真係痴線

這些機會

正路應該係女飯傷心然後同其他女飯一齊圍爐成班去食飯互呻，食完返屋企

11/12將會有很多小生命誕生

聽講有啲女wota會為咗搵外快出賣肉體

小妹都唔想架......小....小妹個日見到set 麻醬好想買.....但咁岩銀包唔夠錢

淳君算唔算迫良飯為娼

Ufp直頭係雞竇

好多日本仔（妹？）為左抽遙寫真簽名本一車車咁買

h!p之外都有好多wota嘅

所以比人爆菊花

佢地細個果陣好可愛
姐姐不行鳥

其實搞乜一岡個新Group搞咁耐都冇任何update?
等到我頸都長，唔知會唔會有member係喺mm audition以往既落選者入面揀

有人想跳樓
追到live

跳樓姐 細個睇過兩次

細個睇過一次完左live既場面渣，警察未黎放帳篷

推爆

標題係咪祝工藤畢業快樂